721小懶人包+現狀

=====721小懶人包=====
1. 黑警上環開左36槍!! 催淚彈無數!!!
2. 黑警於天橋上向橋下發射布袋彈最少3槍, 2200now news
3. 999救援熱線被CUT線, 於接Call後超越2個鐘都未到達現場
4. 狗竇拉閘, 拒市民於門外不顧(元朗, 天水圍)
5.721宣言
a. 撤回逃犯條例修訂
b. 終止一切對被捕示威者的法律程序
c. 撤回 6.12「暴動」定義
d. 成立獨立調查委員會調查警察, 徹底追究警隊濫權情況
e. 以行政命令即時解散立法會及實現雙普選。
6. 狗黑圍毆普通市民
7. 元朗狗黑包庇
8. 重申訢求
a. 要求永不落實「社會信用評分系統」
b. 要求移除全港「多功能智慧燈柱」
c. 為示威者正名
9. 光復香港時代革命

=====即日行動=====
3點 荃豐中心二樓

======後續追討, 起底, 資料搜集, fact check=====
已發起白宮聯署
要求同路上Video backup同photo backup, 請原諒我一個人做到的野好有限
「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行
黑警毫無預警下開發多槍, 要法例, 警例, Video backup, 推上國際
記者被到的不合理待遇, 黑警回應,
狗鐵列車適時不關門, 任由市民於車廂內被打, 要法例, 港鐵輔例, 追討賠償, 保險, 證人等
各站受傷人士的訪問, 有冇永久傷害, 孕婦同胎兒有冇事, 要追討賠償, 保險, 證人等
追究何妖到底, @良田村青山基督教墳場 @李趣寬
追討狗竇拉閘, 拒市民於門外不顧, 要法例, 道德同人道條例
廢除丁權等不公平待遇, 既得利益者, 非傳統權益
南邊圍村的歷史, 歷由投票, 相關人士身份起底
元朗片中的所有車牌同持有人資料
對新鴻基, 狗鐵, 狗竇等後續不合作運動
元朗白衫由恆基和新地投資拍 (fact check)
市民帶水喉通出街的法律問題

=====對深藍洗腦的方法=====
將何妖講成建制等
讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！
有議員勾結黑社會幫政府對抗示威者

=====黑警要回答的事件=====
元朗白衫亂打人事件
上環開槍事件
何君堯議員勾結鄉黑
地鐵應變小組消失事件

=====後續討論=====
1. 不應再以顏色/任何方法去確認是否自己人
a. 昨晚白衫落地換黑衫
b. 容易被領導, 新聞可以黑白調轉報
c. 係敵人眼中, 非白即黑, 無差別攻擊
2. 全民皆兵
a. 自發組成互助守望團
b. 日夜更
c. 有條片有教點自衛

=====我知我仲有好多post未爬得切文, 好多野甩漏, 請見諒=====